點樣趕鼠

返parttime果度係商場舖
上面有假天花
之前有鼠半夜捐入舖
後尾清哂啲野食後冇再黎
但偶爾會聽到頭頂有吱吱聲同有陣渠臭味
同老細一齊去五金舖買左啲膠同籠但冇用
問保安佢話啲假天花通佢地知有幾隻但未捉到
有冇邊隻野好用又work既可以噴下上天花等佢唔好響頭頂過

老鼠要活捉，千萬唔好藥殺
如果唔係條屍d腐臭味 仲難搞

點解唔係主動放野食加老鼠膠

認同
可能用左藥反而唔知佢死左去邊
搞到成個位都腐臭 仲野埋啲屍蟲

之前放左野食加老鼠膠同籠但佢冇中伏
諗諗下決定改為唔捉佢 清潔好地方駁佢唔黎
因為商場假天花會通 驚捉唔哂咁多
分分鐘引哂過黎
所以想睇下有冇咩野野噴左佢地會唔鍾意聞而遠離

上youtube 睇下D DIY老鼠陷阱教學
有隻係用個大膠桶, 放水, 上便放支棍, 放餌係支棍到引老鼠上去行, 咁D老鼠就會跌落水浸死, 一晚可以捉好多隻

睇黎真係要用下
不過暫時想試下純驅趕佢地先
因啲假天花互通
驚搵食物引會引埋其他